屋企人話啲車唔好先會二手賣

守舊嘅屋企人成日話二手車一定唔妥先會賣俾人，又話見邊個邊個架車好新，一定係新車唔係二手，有冇咩辦法講得通佢哋

利申:如果買車一定買新

部部都係二手，因為一裝完喺廠就俾人test，俾人揸

所以應該自己做一部出嚟

二手樓一定唔妥先會賣俾人，又話見邊個邊個間樓好新，一定係新樓唔係二手

典型老一輩想法

女朋友都。。。。

其實又真
換得車都揸左4-5年
唔關錫唔錫車 保唔保養事
而係呢個時間d 暗病開始黎
膠會老化 鐵會磨蝕
買完都要執/換

你話你買架兩年車 上手係二世祖
擺多過用 里數唔過1萬 個d case 無得講啦

真

擺多過揸架車仲傷喎

擺室外就係 試過擺一個月無用
水箱水條喉曬溶左 漏哂d 水
但放室內一個月都仲還好
可能咁岩掛

的確係
真係好既話應該渣一世
20歲出部車 渣八十年

實用車就話姐
我玩果D車玩一排就換
你諗野好似樓主個廢老老豆咁

比率問題
你覺得二手市場
實用車放盤多定係買黎玩下就放既多？

ON9
你個重點真係錯撚晒
樓豬老豆講到實用車放盤一定係有問題咁
甩P操完換車唔得?
屋企多咗人換車唔得?
點解要假定人地一定係架車有問題先賣?

咁如果你買左架新車用到舊想換
咁佢一定打算scrap架車係咪？
因為正常人應該都好似你屋企人咁醒，唔買二手車

用公司名買一手車
當中可以有咩著數你屋企人應該領略唔到

外國大把車20年以上咪又係行得走得

叫你屋企人岀錢買新咪得

有錢買乜都得

唔覺有錯重點
我只係指出 四五年以上既車 九成開始老化
就算唔係二手車 都有呢個問題

我無叫人唔好買二手車
睇價錢做人 唔好二手買返黎要完美
預左出錢換下野 保養下 好正常

只係歐洲車身上

上一部Jazz, 渣左6年完全唔洗整。
只係換過舊片電同水撥

揸幾年厭咗未換車囉